<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">

<channel>

<title>Hi-Tech новости, игры, наука, интернет в отражении на imagoz.ru</title>

<link>https://imagoz.ru/</link>

<description>

Портал IMAGOZ. Место где мы рассматриваем мир Hi-Tech, игровую индустрию, науку и технику в оригинальном авторском отражении!

</description>
<image>
     <url>https://imagoz.ru/logomain.jpg</url>
</image>

<language>ru</language><item>

<title>Топовая халява от Steam и новый Half-Life: Alyx</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=244</link>

<pubDate>Wed, 22 Jan 2020 0:24:18 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579639098.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>Valve</strong> устроили бесплатную раздачу <strong>Half-Life</strong>. В неё входит: <em>первая и вторая части игры</em>, <em>Episode One</em>, и <em>Episode Two</em> ко 2-й части. Акция данной халявы продлится до выхода <strong>Half-Life: Alyx</strong>.</p>

<p>Если даже скидки и прочии акции ранее вас не заставили плюсануть в свою библиотеку игры из этой легендарной серии, то это прекрасный</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Dying Light 2 - весной его не ждем</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=243</link>

<pubDate>Mon, 20 Jan 2020 22:55:15 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579544313.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Январь этого годам можно назвать &quot;месяцем переносов&quot;. <strong>Dying Light 2</strong> очередная игра дату выхода которой перенесли. <strong>Techland</strong> (разработчик проекта) ранее объявлял что их творение выйдет весной этого года, но из-за недоработки, как и с игрой <strong>Cyberpunk 2077</strong> от <strong>CD Projekt RED</strong> дата выхода поменялась. Её появление также сначала было намечено</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Названа точная причина вымирания динозавров</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=241</link>

<pubDate>Sat, 18 Jan 2020 22:27:18 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579365147.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>В США ученые из <strong>Йельского университета</strong> доказали, что не извержение вулкана погубило динозавров, а причиной стало падение большого метеорита на Землю. Ранее ученые говорили, что их гибель могла произойти не только из-за данного события, но также и взрыва вулкана в районе современной Индии.</p>

<p>При изучении климатической истории было установлено, что выброс</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Galaxy S20 - самый дорогой флагман от Samsung</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=240</link>

<pubDate>Sat, 18 Jan 2020 22:17:47 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579361066.png" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Официальная премьера новой флагманской линейки <strong>Galaxy S20</strong> от <strong>Samsung</strong> обещана через месяц, а точнее 11 февраля. В сети уже появилось много информации про данный гаджет, и сейчас узнаем что нас ждет и чем будет удивлять <strong>Samsung</strong>.</p>

<p>Семью смартфонов ждет пополнение - <strong>Galaxy S20 Ultra</strong>, <strong>S20+</strong> и <strong>S20</strong>. Новые флагманы от <strong>Samsung</strong></p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Cyberpunk 2077 запоздает с датой выхода.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=239</link>

<pubDate>Sat, 18 Jan 2020 22:10:24 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579368911.png" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>CD Projekt RED</strong> дали всем информацию что релиз <strong>Cyberpunk 2077</strong> будет немного позже, чем они планировали ранее. В их заявлении отмечено, что выход данной игры будет 17 сентября, а не 16 апреля, как предполагалось ранее.</p>

<p>Об этом переносе разработчики  сообщили в своем <em>Twitter</em>. К нему прикрепили уведомление руководства фирмы в</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>У Теслы появился достойный конкурент в лице Lucid Air! </title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=238</link>

<pubDate>Sat, 18 Jan 2020 9:44:51 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579329479.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Американская компания <strong>Lucid Motors</strong>, которая прославилась презентацией своего автомобиля в 2016 году, имела амбиции навсегда изменить рынок электромобилей. Но по причинам финансовых проблем проект стоял под вопросом. Уже в 2018 году в компанию инвестировала 1 миллиард долларов Саудовская Аравия. На этом проблемы закончились, и пришло время показать новое чудо компании</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Робот-насекомое DEAnsect </title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=235</link>

<pubDate>Mon, 13 Jan 2020 19:29:58 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1578928693.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>На нашем сайте мы уже многократно описывали разных роботов, основанных на технологиях, подсмотренных у живой природы. Последний из таких роботов - <strong>DEAnsect</strong>, напоминает насекомое, вроде пчелы, а так же является ударостойким. </p>

<p>Робот имеет три конечности, а его мышцами являются особые полимерные искусственные мускулы, которые позволяют перемещаться со скоростью до трех</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Grand Theft Auto IV больше нет в Steam</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=234</link>

<pubDate>Sat, 11 Jan 2020 16:27:12 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1578779034.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>В <strong>Steam</strong> незадолго до 12-летия убрали из продажи четвертую часть <strong>GTA</strong>. Однако теже <strong>«Episodes From Liberty City»</strong> еще есть возможность купить за 499 рублей. </p>

<p>По какой причине убрали <strong>GTA IV</strong>, остается неизвестно, т.к. <strong>Rockstar</strong> не дала никаких комментариев по этому поводу. Скорее всего причина кроется в окончании договоров или лицензий.</p>

<p>Помните</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Город Будущего Woven City  </title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=232</link>

<pubDate>Thu, 9 Jan 2020 14:27:41 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1578560740.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>В Японии появится свой аналог американской Силиконовой Долины – особый город, расположенный у горы Фудзи. За постройку города взялась компания <strong>Toyota</strong>. Строительство начнется в 2021 году. Размер города составит около 175 акров. </p>

<p>Данный город предназначен для разработки и изобретения новых технологий, да и он сам будет состоять из этих технологий.</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>VR перчатки Teslasuit Glove </title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=231</link>

<pubDate>Fri, 3 Jan 2020 17:36:40 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1578043040.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Многие игровые разработчики надеются на распространения устройств виртуальной реальности, ведь не зря анонсируют игры вроде <strong>Half-Life Alyx</strong>. Для того чтобы играть в такие игры с большим удовольствием понадобятся специальные гаджеты, вроде перчаток от компании <strong>Teslasuit</strong>.</p>

<p>Перчатки позволяют ощутить тактильные прикосновения через участки на кончиках пальцев, умеют захватывать движения рук, даже мельчайшую</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Игровой компьютер от Apple</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=229</link>

<pubDate>Tue, 31 Dec 2019 22:27:35 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577792190.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Компания <strong>«Apple»</strong>, известная по производству смартфонов, хочет попасть на рынок видеоигр со своим игровым ПК предназначенным для использования в области киберспорта. Выпуск данного компьютера обещают летом в 2020 году. Цена в рублях предположительно около трехсот тысяч.</p>

<p>Дизайн этого компьютера будет представлен в виде моноблока. Собирать его будут на фабрике <strong>«Quanta Computer»</strong></p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>3D-печать шоколадных изделий</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=230</link>

<pubDate>Sun, 29 Dec 2019 19:36:32 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577624752.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>3D-печать одна из самых впечатляющих технологий последнего времени применяется в самых разных областях от робототехники до космоса. Со временем эта технология получит еще большее распространение. Например, в кулинарии.</p>

<p>Инженеры из Сингапура создали специальные вязкие шоколадные чернила для приготовления десертов разных форм с помощью 3D принтера. Чернила получили смешивая разные виды шоколадной</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Онлайн Ведьмак 3 скорее всего скоро побьет один из рекордов.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=228</link>

<pubDate>Sun, 29 Dec 2019 0:36:34 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577558182.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Из авторитетных источников есть сообщения о том, что <strong>Ведьмак 3</strong> становится все более и более популярен (спасибо сериалу от <strong>Netflix</strong>). Пару дней назад зафиксировали онлайн который составлял почти <em>79 тысяч</em> игроков. </p>

<p>Это совсем близко к показателю на момент её выхода в мае 2015 года. Однако и без сериала _Геральт из</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Эволюция смартфонов в представлении российских производителей</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=227</link>

<pubDate>Sat, 28 Dec 2019 23:50:08 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577539105.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Российская компания <strong>Caviar</strong>, известная по производству разных дорогостоящих украшений для телефонов, рассказала о том, куда будут стремиться технологии смартфонов в ближайшие десять лет.</p>

<p><strong>Эволюция смартфонов разделена по годам:</strong></p>

<ul>
<li>2020 - в этой модели есть несколько (даже больше двух) разделяющихся экранов, на которых можно работать параллельно, например, смотреть фильм на одном на</li>
</ul>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Саморемонтирующийся робот</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=225</link>

<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 20:52:02 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577432755.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Некоторые задачи, выполняемые роботами, предполагают разные опасности и повреждения. Чтобы уменьшить потребность в обслуживании, этим механизмам придумали систему автоматического ремонта. </p>

<p>Данная технология продемонстрирована на конференции <strong>Humanoids 2019</strong> роботом <strong>PR2</strong> от инженеров из Токийского университета. <strong>PR2</strong> умеет чинить небольшие повреждения своего корпуса, а также устанавливать на себя новые захваты при необходимости.</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Игра о раскопках динозавров</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=224</link>

<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 20:10:33 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577418437.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Если вы в детстве любили динозавров и выросли на фильме <strong>«Парк Юрского Периода»</strong> то видеоигра <strong>Dinosaur Fossil Hunter</strong> от студии <strong>Pyramid Games</strong> определенно придется вам по душе.</p>

<p>DFH представляет собой симулятор палеонтолога, нам предстоит искать останки динозавров, путешествуя по пустыне. Найденные кости предстоит восстановить, а после можно будет собрать полноценный скелет</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Генри Кавилл – заядлый геймер</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=222</link>

<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 1:13:00 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577352040.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Двадцатого декабря в стриминговом сервисе вышел сериал <strong>«Ведьмак»</strong>, экранизация популярной серии книг и игр, с <em>Генри Кавиллом</em> в главной роли. </p>

<p>В интервью журналу <strong>Hobby Consolas</strong> актер рассказал о своей любви к видеоиграм. Генри сообщил что любит как книги, так и игры серии «Ведьмак», а сняться в сериале это возможность воплотить</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Первые успехи робота Spot</title>

<link>https://imagoz.ru/viewnews/?id=221</link>

<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 1:11:02 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577348367.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Некоторое время мы <a href="https://www.imagoz.ru/viewnews/?id=121" rel="nofollow">рассказывали</a> о новых возможностях собакообразного робота по имени <strong>Spot</strong> от предприятия <strong>Boston Dynamics</strong> и начале его продаж для коммерческих и других целей. Стало известно о первых успехах робота на работе в полиции в качестве сапера. </p>

<p>Служба робопса проходила в штате Массачусетс с седьмого августа по пятое ноября</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Электронная настольная игра Star Wars (1979)</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=48</link>

<pubDate>Sat, 18 Jan 2020 22:38:57 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1579348591.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>Звездные Войны</strong> - одна из крупнейших франшиз в истории кино, помимо самих фильмов, включающая в себя множество сопутствующих материалов – книг, комиксов и разных игрушек, в том числе и электронных. В этом материале будет рассказано про одну из таких игр - <strong>Star Wars Electronic Battle Command Game</strong>, которая вышла в</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Подробности выставки CES 2020, часть 2</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=47</link>

<pubDate>Mon, 13 Jan 2020 23:29:43 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1578923262.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Это вторая часть нашего материала, в которой будут рассказаны некоторые подробности о разных новинках, концептах и разработках для дома, бизнеса и других областей с выставки <strong>«Consumer Electronics Show 2020» (CES 2020)</strong>. Первую часть про компьютерное и игровое железо можно прочесть <a href="https://www.imagoz.ru/viewpost/?id=46" rel="nofollow">здесь</a>. </p>

<h3>Смартфоны</h3>

<p><strong>Hisense</strong> показала смартфон с дисплеем на базе технологии</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Подробности выставки CES 2020, часть 1</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=46</link>

<pubDate>Sun, 12 Jan 2020 20:56:29 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1578851877.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>С седьмого по десятое января в наиболее развлекательном месте Америки в центре пустыни Мохаве – в Лас-Вегасе проходила крупная технологическая конференция <strong>«Consumer Electronics Show 2020»</strong>. Первая часть статьи будет посвящена новинкам компьютерного и игрового железа.</p>

<p>В одном из первых анонсов компания <strong>Sony</strong> рассказала о давно ожидаемой геймерами, приставке <strong>Playstation 5</strong> и</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Побег из чёрной дыры.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=43</link>

<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 17:29:08 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1576160930.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<h3>Предпосылки к научной революции.</h3>

<p><em>10 апреля 2019 года</em> человечества впервые увидела чёрную дыру. Команда <a href="https://eventhorizontelescope.org/" rel="nofollow">Телескопа Горизонта событий</a> (<strong>EHT</strong>) , которая использует сеть радиообсерваторий по всей Земле, поделилась снимками, сделанными из видимой чёрной дыры с массой в 6.7 миллиард раз больше, чем у нашего Солнца. Такой массивный объект обнаружили в **галактике</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Мультивселенная: главная загадка человечества.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=42</link>

<pubDate>Thu, 5 Dec 2019 20:02:33 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1575565328.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<h3>Немного о зарождении теории.</h3>

<p><em>В далёком 1895 году психолог Уильям Джеймс</em> дал понятие пластичности восприятия действительности, для этого он придумал термин <strong>«мультивселенная»</strong>, но на самом деле он даже не осознавал, о чём идёт речь. Первым же человеком, который употребил это слово для объяснения наличия бесконечного множества параллельных миров стал довольно</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Взаимодействие между религией и видеоиграми</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=41</link>

<pubDate>Tue, 3 Dec 2019 17:44:41 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1575377050.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>За свою историю видеоигры постоянно сталкиваются с различными общественными институтами или организациями по разным причинам. Кого-то волнует жестокость, кого-то обнаженка, кто-то недоволен отсутствием толерантности. В этой статье мы расскажем о случаях конфликтов и даже дружбы между индустрией игр и религией, а также её последователями.</p>

<p>Еще в 1991 году начали выходить игры</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>6 любопытных фактов о видеоиграх.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=40</link>

<pubDate>Mon, 2 Dec 2019 19:41:15 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1577219310.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Представляю вниманию небольшую подборку с 6 интересными фактами о видеоиграх!.</p>

<p>1.Марио получил своё имя в честь первого арендодателя склада <strong>Nintendo</strong>(Марио Сигейла). Так-же известно что этот персонаж есть в 120 играх как минимум</p>

<p>2.Во время перекуса пиццей <em>Тору Иватани</em>(дизайнер видеоигр) в голову пришла идея разработки игры <strong>Pac-Man</strong>.</p>

<p>3.Игру под названием <strong>Golden Axe</strong> озвучивали люди</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Обзор книги «Кровь, пот и пиксели». Изнанка игровой индустрии.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=38</link>

<pubDate>Wed, 27 Nov 2019 12:34:44 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1574834203.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Индустрия электронных развлечений довольно молодая по сравнению с другими, но, однако, является довольно крупной, а игры могут приносить своим создателям денег не меньше чем кино. В тоже время разработка этих игр является довольно тяжелым занятием, включающим в себя множество различных аспектов. В своей книге «Кровь, пот и пиксели» <em>Джейсон Шрейер</em>,</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Ужасы в жизни геймера 2000-х.</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=37</link>

<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 20:13:10 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1574772412.unk" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Именно в 90-х многие познакомились с игровой индустрией, это было просто потрясающе, но однако именно эти годы и таили в себе много ужасных моментов. И вот наступили Нулевые, в которых так и не смогли до конца избавиться от всех кошмаров геймеров. Итак, представляем вам рубрику 3 кошмара геймера.</p>

<h3>Кошмар 1.</h3>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Рецензия Indiana Jones and the Emperor's Tomb </title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=36</link>

<pubDate>Wed, 13 Nov 2019 23:48:47 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1573642562.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Первый фильм про <em>Индиану Джонса</em> от режиссера Стивена Спилберга вышел в 1981 году, стал одним из самых кассовых фильмов в истории, а главный герой одним из самых узнаваемых персонажей. Разумеется, после такого успеха, нашлись те, кто захотел сделать игры про приключения харизматичного археолога.</p>

<p>Всего на сегодняшний день вышло семь игр по</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>На чем можно запустить Doom? Подборка самых безумных вариантов</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=34</link>

<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 15:12:05 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1572345687.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>Doom</strong> от <strong>Id Software</strong>, вышедший в 1993 году, стал одним из самых известных шутеров и полюбился многими игроками по всему миру. До сих пор эта игровая серия получает продолжения. Спустя пару лет после выхода в сети появился нелегальный исходный год. С тех пор появилась интеллектуальная забава для программистов – портировать</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Вспомним GTA San Andreas. Краткий обзор и некоторые секреты игры</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=33</link>

<pubDate>Mon, 21 Oct 2019 23:01:12 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1571661811.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>GTA San Andreas</strong> - это история о Карле Джонсоне (который так-же имеет более короткое имя Сиджей). Пять лет назад Карл решить сбежать из своего родного <em>Лос-Сантоса</em> в <em>Либерти-Сити</em>. Но теперь по причине смерти матери Сиджей возвращается обратно. Только прибыв в аэропорт, главный герой сразу же попадает в кучу неприятностей: копы(которые</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Ностальгия по GTA Vice City. Несколько интересных фактов</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=32</link>

<pubDate>Fri, 11 Oct 2019 18:01:32 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1570805974.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Немного ностальгии по незабвенной <strong>Grand Theft Auto: Vice City</strong>.</p>

<p>Как насчет того, что-бы узнать несколько фактов о игре <strong>GTA Vice City</strong>? Я думаю многие из нас в данном шедевре провели не мало часов уезжая от погони и перестреливаясь с копами и бандитами, посему предлагаю прочитать несколько фактов, легенд и слухов по</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>«Космические рейнджеры, плюс Ex machina, плюс литр ЛСД». Обзор культовой игры «Вангеры» 1998 года</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=31</link>

<pubDate>Wed, 2 Oct 2019 20:55:13 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1570038891.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>О разработке, мире, геймплее игры, её достоинствах и недостатках, – всё о культовой игре «Вангеры» от русских разработчиков.</em></p>

<h3>О разработке</h3>

<p>Культовая русская игра <strong>«Вангеры»</strong> вышла летом 1998 года, и сейчас вокруг неё сложилось большое и сплочённое число фанатов. <em>Даже спустя 20 лет</em> с момента выхода они перепроходят её, строят теории и яро</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Обзор серии Penumbra. История, которую навеял Говард Лавкрафт</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=30</link>

<pubDate>Sun, 29 Sep 2019 23:47:23 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1569790240.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>После <a href="https://www.imagoz.ru/viewpost/?id=26" rel="nofollow">обзора</a> на <strong>Call of Cthulhu: Dark Corners of the Earth</strong>, игры созданной по мотивам произведений <em>Говарда Лавкрафта</em>, я решил взяться и за другие игры, вдохновленные творчеством мастера ужаса. Сегодня у нас на рассмотрении серия хоррор игр <strong>Penumbra</strong>.</p>

<p>Всего основных частей три - <strong>Penumbra: Overture</strong>, вышедшая в 2007 году, а также</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Ретро-банан из Матрицы. Обзор легендарного Nokia 8110 </title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=29</link>

<pubDate>Sun, 29 Sep 2019 23:16:36 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1569761724.png" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Телефон <strong>Nokia 8110</strong> появился в эпизоде фильма <strong>Матрица</strong>, благодаря чему стал мега популярным. О его старой версии, а также последних новинках читайте в этой статье.</p>

<h3>Старый банан</h3>

<p>Модель <strong>Nokia 8110</strong> выпускали во второй половине 90-х – начиная с 1996 года. В России телефон получил прозвище <em>«Банан»</em> из-за изогнутого корпуса, напоминающего изгиб этого</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Календарь, часовня, послание инопланетянам: загадка линий Наска существует и по сей день</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=28</link>

<pubDate>Mon, 23 Sep 2019 23:24:33 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1569260987.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>Линии Наска</strong> – это огромные творения, целый лабиринт, который оставили на равнинах в Перу. Над разгадкой того, зачем же они создавались, учёные, археологи, исследователи думают и по сей день. Что же представляют собой перуанские линии, какие на этот счёт существуют теории - читайте в этой статье.</p>

<p>Сначала археологи даже не признали</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>От бытовой жизни к прогулке и свиданиям: о Tamagotchi On, обзор старых девайсов и реакции современных детей на тамагочи</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=27</link>

<pubDate>Sun, 22 Sep 2019 23:01:11 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1569178583.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Как мы и обещали, дополняем <a href="https://www.imagoz.ru/viewpost/?id=23" rel="nofollow">статью</a> про <strong>тамагочи</strong> обзором их видов. В ней вы узнаете про новые и старые версии выпущенных электронных питомцев, а ещё о том, как к ним относятся современные дети.</p>

<h3>Виды тамагочи</h3>

<p>Видов тамагочи очень много. Перечислим девять разновидностей, которые отличаются не только разными питомцами, но и разной вариацией</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Обзор Call of Cthulhu: Dark Corners of the Earth. Лучшая игра по вселенной Лавкрафта</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=26</link>

<pubDate>Fri, 20 Sep 2019 16:32:07 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1568982711.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Говард Филлипс Лавкрафт является одним из мастеров хоррора, создателем собственной космологической вселенной, полной необъяснимых тайн и невероятных ужасов, а также по совместительству являющийся одним из моих любимых писателей.</em> Многие произведение культуры, вроде фильмов из игр, содержат намеки на его творения, полностью или частично вдохновлены его так называемыми <em>мифами Ктухлу</em>. Об</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Феномен дежавю: все это уже было?</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=25</link>

<pubDate>Sat, 14 Sep 2019 21:42:18 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1568455144.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Я уже был здесь, был в этом месте, переживал эту ситуацию. Наверняка вам знакомо это странное ощущение. По статистике 70 процентов здоровых людей однажды испытывали подобное чувство.</em></p>

<p>Ученые из разных отраслей науки изучают этот феномен, формулируют теории, религии сопоставляют феномен <em>дежавю</em> с реинкарнацией, а психиатры настаиваю, что <em>дежавю</em> – это предпосылка</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Тамагочи – виртуальный питомец. Обзор легендарного гаджета из 90-х</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=23</link>

<pubDate>Wed, 11 Sep 2019 16:44:11 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1568198569.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Тамагочи является, наверное, самым популярным электронным развлечением 90х годов. Всего лишь брелок с цифровым животным внутри, он тем не менее принес много радости детям по всем миру.</em></p>

<h5>История</h5>

<p><strong>Тамагочи</strong> был создан компанией <strong>Bandai</strong> (позже ставшая <strong>Bandai Namco</strong>) и выпущен 23 ноября 1996 года. Изначально устройство разрабатывалось как игра для консоли <strong>Game Boy</strong></p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Nintendo Power Glove – культовый аксессуар из прошлого</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=21</link>

<pubDate>Tue, 3 Sep 2019 15:36:34 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1567513192.png" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Игровая приставка <strong>Nintendo Entertainment System</strong> или <strong>Famicom</strong>, вышедшая в 1983 году и возродившая рынок видеоигр, обрела невероятную популярность в Америке и Японии. Чтобы сорвать побольше деньжат и для поддержания популярности к консоли стали выпускать различные аксессуары, разной степени работоспособности и полезности. Одним из таких аксессуаров стала <strong>Power Glove</strong> – стильная,</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Интересные факты о видеоиграх</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=20</link>

<pubDate>Mon, 2 Sep 2019 9:10:06 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1567404587.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>За непродолжительную жизнь игровой индустрии в ней случилось немало интересных историй. В данной статье вас ждет небольшая подборка из мира видеоигр.</em></p>

<p><em>Первой видеоигрой считается Spacewar!,</em> которая сделана Стивом Расселом в 1961 году для компьютера PDP1. Стив тогда занимался в МТИ. В этой игре двое игроков сражаются друг против друга в космических</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Рецензия System Shock 2 и история её разработки</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=18</link>

<pubDate>Tue, 27 Aug 2019 22:19:56 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1566933583.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>System Shock 2</strong>, вышедшая в 1999, как и первая часть, стала весьма культовой игрой, вознося плюсы и достоинства предшественницы к технологическому совершенству. Недавно были раскрыты подробности разработки SS2 и я решил поведать о них, а также в целом рассказать об различных аспектах игры в данной статье.</p>

<h3>История создания</h3>

<p>Вторая часть <strong>System Shock</strong></p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Открыт дешевый и "чистый" способ переработки нефти</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=17</link>

<pubDate>Sun, 25 Aug 2019 23:58:17 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1566797521.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Мы живем в том мире, где существуют неисчерпаемые ресурсы (космоса, падающей воды, ветра, недр Земли и другие) и исчерпаемые или минеральные запасы. Первыми люди научились пользоваться сравнительно недавно, ведь на пользование нужны большие средства, совершенные технологии и так далее, но проблема в том, что мы не можем на данный момент</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Подробности выставки Gamescom 2019</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=15</link>

<pubDate>Wed, 21 Aug 2019 14:37:38 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1566387458.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>С 19 по 21 августа в Кёльне (Германия) прошла игровая выставка <strong>Gamescom 2019</strong>. Собрал для вас анонсы и новости с презентаций. </p>

<p>Первый был рассказ о <a href="https://www.youtube.com/watch?v=2ctVVGdHnqI" rel="nofollow">сюжете</a> <strong>Gears 5</strong>, релиз которой состоится 10 сентября на XboxOne и персональных компьютерах. </p>

<p>Далее представили <a href="https://www.youtube.com/watch?v=pnK57k3Sb_4" rel="nofollow">перезапуск</a> серии про боевые вертолеты <strong>Comanche</strong>, релиз назначен на ПК</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Статья-мнение: Скандальный путь Epic Games Store</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=14</link>

<pubDate>Tue, 20 Aug 2019 11:42:12 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1566290532.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>4 декабря 2018 года у магазинов цифровой дистрибуции, вроде <strong>Steam</strong> и <strong>GoG</strong>, появился конкурент в лице <strong>Epic Games Store (EGS)</strong> от компании <strong>Epic Games</strong>. За недолгое время его становления произошло немало событий, весьма нелицеприятно описывающих политику его владельцев. Как раз о данных событиях пойдет речь в этот статье.</em> </p>

<h3>Плюсы</h3>

<p>Для начала</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Рецензия System Shock (1994)</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=12</link>

<pubDate>Thu, 15 Aug 2019 11:27:31 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1565857651.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>System Shock</strong> 1994 года, созданная компанией <strong>Loocking Glass Studios</strong>, была великой игрой и оказала большое влияние на многие игровые серии в будущем (<strong>Doom 3</strong>, <strong>Bioshock</strong>, <strong>Dead Space</strong>, <strong>Prey</strong>), но, как и многие великие вещи в своем времени она оказалась недооценена и не замечена многими людьми. Одной из причин этому была</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Непредвзятый взгляд на флагманский смартфон OnePlus 7 Pro</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=11</link>

<pubDate>Wed, 3 Jul 2019 18:30:04 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1562167804.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Компания <strong>OnePlus</strong> представила свой флагманский смартфон <strong>OnePlus 7 Pro</strong> в середине мая 2019 года.</em> Гаджет впечатляет своими характеристиками, среди которых стоит выделить AMOLED дисплей с поддержкой <strong>QHD+</strong> и частотой 90 Гц, процессор <strong>Qualcomm Snapdragon 855</strong>, дактилоскопический сканер и 12 Гб оперативной памяти. Модель оснащена сразу тремя камерами, две из которых</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>JBL Charge 4: Идеальный выбор для жаркого лета</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=10</link>

<pubDate>Wed, 26 Jun 2019 15:52:41 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1561553561.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>В странах постсоветского пространства портативные колонки <strong>JBL</strong> модельной линейки <strong>Charge</strong> традиционно находятся на пике популярности.</em></p>

<p>Тому есть несколько причин: качественный и мощный звук, длительное время автономной работы, возможность подзарядки мобильных гаджетов от батареи колонки. Четвертое поколение Charge унаследовало от своих предшественников все перечисленные качества, получило 50-процентный прирост мощности и аккумулятор повышенной</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Need for speed: Porsche unleashed - старый добрый беспредел на Порше!</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=9</link>

<pubDate>Wed, 26 Jun 2019 10:59:16 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1561535956.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Классика автомобильных гонок для ПК - <strong>NFS</strong> знакома, наверное, всем ещё с детства. Среди множества ее частей <strong>Need for speed: Porsche unleashed</strong> выделяется некоторыми особенностями, и, в первую очередь, тем что в игре представлены только машины Порше. &quot;Беспредел на Porsche&quot; - именно таким был официальный перевод названия игры, который достаточно</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Обзор игровой серии Earthworm Jim - оригинальный сюжет и непревзойденный юмор</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=8</link>

<pubDate>Tue, 25 Jun 2019 18:46:54 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1561477614.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Первая часть игры <strong>Earthworm Jim</strong> вышла ещё в 1994 году. С тех пор появились сотни новых игр, но уникальная и неповторимым аркада до сих пор вызывает неподдельный интерес у игроков.</em> В отличие от других аркад того времени, где персонаж прыгал и стрелял, серия игр от создателя комиксов <strong>Дугласа ТенНейпела</strong> отличалась</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>GTA III - третье измерение легенде!</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=7</link>

<pubDate>Wed, 15 May 2019 1:17:44 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1571339215.png" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Первая часть ставшей знаменитой франшизы <strong>Grand Theft Auto</strong> (она же более известна по аббревиатуре - <strong>GTA</strong>) вышла в далёком 1997 году. Уже в те времена игра никого не оставляла равнодушным. Она восхищала миллионы геймеров по всему миру и шокировала разномастных поборников морали.</em></p>

<p>Первая GTA представляла из себя двухмерную аркаду, в</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Ностальгическая заметка о "Завоевании Америки"</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=6</link>

<pubDate>Thu, 25 Apr 2019 9:25:06 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1556173506.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><em>Компания GSC Gameworld - это один из самых известных и лучших разработчиков игр на территории постсоветского пространства. Авторы &quot;Сталкера&quot; получили также и мировую известность. Начинали свой путь разработчики с выпуска отличных стратегических игр.</em></p>

<p>Их серия <strong>&quot;Казаки&quot;</strong> у многих на слуху, но незаслуженно подзабыта игра <strong>&quot;Завоевание Америки&quot;</strong>. Во многом похожая на более</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Краткий обзор мероприятий по Hi-Tech</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=5</link>

<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 0:28:51 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1556054931.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Весна две тысячи девятнадцатого года насыщенна мероприятиями, посвящёнными <strong>Hi-Tech</strong>. Будут проводится выставки, конференции, форумы, семинары. Уже нетерпится узнать подробнее? </p>

<h3>Выставки.</h3>

<p>С двадцать четвертого апреля по двадцать шестое апреля будет проходить Международная выставка Интерэкспо ГЕО-Сибирь 2019 в МВК &quot;Новосибирск Экспоцентр&quot;. Она затронет отрасли инноваций, hi-tech, горная промышленность. Мероприятие приняло ежегодный характер. </p>

<p>С</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Что такое компьютерные игры?</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=4</link>

<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 12:27:00 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1556011620.png" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>ПК игры</strong> – это сложно устроенные программное оборудование, предназначенное для развлечения и обучения человека. Подразделяются на игры для разных возрастов. В разное время у людей были разнообразные виды игрушек. Чем сильнее развивалось общество, тем совершение становились игры.</p>

<p><strong>Space War</strong> – это первая компьютерная игра (Подобная изображена на иллюстрации к статье). Созданная</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Краткий обзор Samsung Galaxy Fold</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=3</link>

<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 0:29:19 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1555968559.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>Недавно кампания <strong>Samsung</strong> представила перед фанатами совершенно необычный, непохожий на старые модели, инновационный <strong>Samsung Galaxy Fold</strong>. Перед аудиторией сразу же встал вопрос &quot;А в чем, собственно говоря, отличие?&quot;. Ведь если взять опыт прошлых лет, то он показывает, что новые модели не сильно то и отличались от старых, разве что памяти</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Обновление SMITE «Пески и небеса» </title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=2</link>

<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 0:00:07 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1555966807.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p><strong>SMITE</strong> — кроссплатформенная игра жанра моба. Основными изюминками выделяющих игру на фоне тех же <strong>Dota 2</strong> и <strong>League of Legends</strong> — это тематика персонажей мифов и легенд, а так же геймплей от 3-го лица. </p>

<p>В игре есть 5 классов персонажей: убийца, охотник, страж, воин, маг. У каждого есть свои свои</p>
 [...]

]]>

</description>

</item><item>

<title>Когда умрет Солнце?</title>

<link>https://imagoz.ru/viewpost/?id=1</link>

<pubDate>Sun, 21 Apr 2019 10:54:56 +0300</pubDate>

<enclosure url="https://imagoz.ru/images/img-1555833296.jpg" type= "image/jpeg"/>

<description>

<![CDATA[<p>У Солнце, как и у любого объекта в нашей вселенной, есть продолжительность жизни. Она составляет приблизительно десять миллиардов лет, сейчас Солнцу 5,5 миллиардов лет, таким образом, оно находится в середине своего жизненного пути. Уже ни одно десятилетие астрономов всего мира интересует вопрос: &quot;Что будет с Землей, когда умрет Солнце?&quot;</p>

<p>Согласно жизненному</p>
 [...]

]]>

</description>

</item></channel>

</rss>